男嘅叫神父,女嘅點解唔係神媽 ？

係咪性别歧視？

係都係神母啦

神爸先係對神媽

神婆

收女啊屌

耶教性別歧視都唔係第一日嘅事

女既叫修女，男既叫石修

屌慢你少少

蝦蝦蝦

你當我是神媽吧

男叫神父
女叫聖母

因為天主教沒女神職人員,而神父呢D名都係以前D人9改

無知一問，係咪冇女神父呢樣野
好似冇聽過女人做神父

shemale做咪係囉